屌人掉gear掉物資既人同我入黎

而家問題嗰癥結就係淆底， 我夠膽講你屌一百萬次呢個情況都會出現， 第一 因為淆底 每次都會拎曬啲裝備喺身 ，第二因為淆底驚被condom仔逗，走嗰陣時一定會掉撚曬啲裝備。
所以要改變佢哋呢個諗法只可以係將裝備變為日常服飾 ， 等啲condom仔 唔會咁容易走去逗依樣野， 先可以扭轉返呢個行為。
聽日開始大家搭港鐵就戴頭盔口罩，唔好有活動先黎戴，要將啲小動作轉化成日常動作，先可以增加condom仔既檢查成本，個個人日日都戴頭盔口罩，佢地捉條毛咩。
和理非， 如果連呢咁低風險都驚柒驚俾人標籤， 點做勇武既盾， 點做勇武既傘。
見住啲裝備一車車畀人截， 一箱箱畀人清，你地甘心咩， 未開戰已經畀人斷咗糧草。
認同請分享好人一生平安

推

驚俾人搜袋咪扔囉

頭先咁亂點去到物資放低再走

Good idea

擺番比物資站都好丫，真係咪亂掉係街，買少見少

成立回收gear 隊有冇得諗

#老豆搵仔
你哋知唔知其實物資組嘅車隊要冒着幾大風險送物資到現場
啲物資真金白銀買返嚟㗎
要思前想後度定路線
又要派定幾架車喺前面check有冇狗查
又要去考慮邊個時間可以安全落貨

最好就自己帶過嚟自己帶走
唔撚上前線嗰啲就唔好攞full gear
俾返前線嘅人去用
你睇吓前面果班有好多都只係攞住個N95
後面行行企企嗰啲戴撚晒豬嘴
你個心過唔過意得去啊？

同埋物資唔係condom
數量都係有限
係可以不斷重用㗎
攞住防具返屋企係唔撚洗驚㗎
我次次攞住袋住個唔透明嘅大膠袋
袋住啲頭盔手套眼罩豬嘴
地鐵再轉巴士返屋企都冇事
咪撚再掉晒喺現場就走咗去
尤其係去行行企企開嘉年華嗰班
咪撚再喺度浪費資源！

要車手

但係掉街掉廁所都要步兵執
執完俾車手？

有得諗 快D開POST

你講得岩，要變日常先得

最理想係 將防具變成daily accessories
但需要極多人一齊做

pish

Pish

我無野講

其實我同意你，但一定要一齊做

要將呢樣野變習慣, spread out

咪講咗全民頭盔囉，意義好重大
全民頭盔仲驚閪咩

推「增加對方管治成本」concept，呢啲都係不合作運動

D裝備會唔會買到冇貨?

頭盔口罩手套呢啲防禦性物品，唔洗遊行，搵人搞個集會，早上派發/晚上回收，或者自發帶上身出街，比啲遊客見到成個廣東道返工，行街既人都帶頭盔口罩更好

［公投］你是否支持無限期罷工？

真心，巴打講得好好。

大家都驚比犬查唔知點應對，怕比人捉到，所以先會次次掉裝。而事實係D裝愈來愈難買，同埋真係貴。

最理想的確係人人出街都拎裝，平日都拎，佢要查就由佢查，都告你唔入，因為你都係正常番工。

我真心覺得要推全民頭盔月，等呢樣日恆常化，先有可能保到D GEAR，大家唔好自我審查。

大家一起做，戴頭盔返工。

好 將佢當成新潮流

其實d狗可唔可以隨便入教會收走物資？

全民頭盔月

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

黑衫頭盔應該日常進行

我唔舒服要用口罩

我覺得應該由和理非做
佢地唔會衝
就算比人周到 都唔會有事

老實講走親都成車人同你走 唔明有咩好淆

唔拎走既人可以考慮下下次買個紅白藍黎遊行，至少可以俾物資回收組多個袋袋走。上次發夢根本唔夠袋袋走啲gear，搬都搬死人

push

其實唔係

正常企得前先要裝備
而企得前嘅人就無咁易淆
況且一直企喺spotlight 除低gear 被人影到一match 就GG

只係有啲人真係好淆
企得後都拎晒啲物資裝上身
無上前衝過於是安心地除低gear 返歸

要教育啲人上前線先好拎就真

支持，日日戴

3毛黎
請block

推 以後日日拎頭盔

有得諗

將呢樣嘢日常化，又可以表態，又可以將淆底減低

我覺得完左當日運動掉可以

但可唔可以唔好當遮同頭盔係武器咁掟落D豕度
佢地又唔痛你又少左件防具呢個係咩玩法

全民帶護具外出，安全又合法

呢個真

借位

[香城online] 7月28日中環遮打花園&上環副本[推上熱門][昭告天下]

文宣組可唔可以整少少野畀大家去外國新聞youtube宣傳下

727後檢討 我地應該有心理準備每個人都有唔同意見

不如大家見到藍衫狗就講英文等佢hang機

但係要留意回收隊好大機會會俾狗咬
所以諗下需唔需要一隊勇武照住佢地

其實掉物資真係on9
點會無啦啦比狗查

咁不如回收隊就係最後一批勇武走既時候做野

最好係叫班人唔好掉

[red]自攜裝備，全民皆兵
光復香港，時代革命[r/ed]

認同 推
將抗爭改為習慣

都可以
先將回收好嘅物資集中一個地方 其間需要後排配合 然後交俾勇武 最後由物資組車走

大家覺得可唔可行

其實好難
因為好多人都驚
所以諗多一個方法減少浪費

但係都好希望大家盡量帶走 或者俾有需要既人

真係帶唔走先放低 大部份人都要學識自己帶走gear

無錯
因為回收都有風險
加上夜晚會發生咩事 冇人會知

自己買自己dum既都算
最仆街係拎物資站既公家野黎dum
7.21中環出口啲頭盔眼罩多撚到

其實經過左721
就算你比狗逗
你只要拎番721黎講係用黎保護自己已經係好合理嘅理據

不好俾佢停

頭盔日日戴
香港人乖乖
黑警咪見怪
白衫講拜拜

物資站好大壓力架

On9 點解唔係人人出一分架
而係將壓力放係一部分人生上

會

多謝727所有手足！

好人一世平安！

每個人拎一set 流動性高好多

出街戴番工戴
美白唔洗靠防曬

唔好俾佢停

頭盔日日戴
香港人乖乖
黑警咪見怪
白衫講拜拜

You are not alone

盡可能自己買啦

如果逐步成為恒常服飾一部分
其實可以

正如唔通有人著boot
又話佢襲黑咩？

之前果位名店職員其實俾哂示範。

但現實係唔少人拎完就掉
習慣根深蒂固

所以平時番工放工都應該帶

全民頭盔 可以
1)每人一物資, 唔怕比人充公
2)有noise
3)比狗逗可以串番佢 [就係警察保護唔到市民,我地先要自己保護自己, 仲好意思問戴頭盔做咩, 知唔知醜]
4)人人都戴 減低黑警搜市民裝備
5)同埋不幸有恐襲可以自保39分鐘

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

原post
全民頭盔月